抗爭新模式—和平，理性，粗口，撚狗

支持老衲開認真post

唔反衲dee了

應該係: 老衲、人民、深圳、東莞

老法認同

最重要一定係撚狗

daft punk 首 harder better faster stronger？

你=老納?
咪撚玩佢啲認真post啦

有勇有謀，花式撚狗

即係你係狗？

順口